過左磨合期相處得好開心，你問我答

睇下幫唔幫到大家

一開始其實我好抗拒同女朋友溝通自己想法/不滿
因為驚佢聽完唔鐘意 發脾氣
後尾女朋友提出認真坐低一齊傾
發現其實好多野女朋友都唔知我點諗
唔好以為對方係你肚入面條蟲 講左出黎 大家先知對方想法

一人讓一步
有啲野原來係我做得唔夠
有啲野係女朋友需要改
慢慢越來越了解對方
依家好少嘈 就算有 冷靜左我地都會即刻解決

磨合期間係需要多啲耐性 愛 同坦承
加油

講撚完咪又係咁 相處得唔開心 拍乜野拖姐 分手啦
拍拖好撚攰呀

磨合係雙方既 如果對方冇意咁做
巴打要考慮下仲適唔適合啦
對方係咪性格比較唔成熟?

小學生發脾氣

最勁果次係因咩事嘈

覺得我唔重視佢
因為有一排佢成日因小事嘈我
我覺得有啲煩躁 就少左搵佢
我唔係唔愛佢 只係想搵少啲希望就可以少啲嘈
但喺佢眼中就覺得我唔愛佢 唔理佢 唔解決問題
依一次亦係佢決心要我坐低同佢傾
溝通返同佢講我以為唔理就可以解決問題
而佢就認為如果係咁 問題就越積越多
咁我地互相講返大家想法感受 理解左對方就冇事啦

其餘都係佢呷下醋咁 女仔正常都會呷醋既
哄兩哄 讚下佢幾好就無事啦
最忌係唔理佢 女人都係想人讚下佢姐

一齊幾耐

重點

若果對方覺得自己無問題而自己又覺得對方係有問題?

巴打你真好 就算我同男朋友講叫佢有咩不滿同唔開心都要攤出黎講 佢都唔會 話驚我發脾氣/嬲/唔開心 但其實我唔知佢點諗我都好唔開心好攰 我都想為佢做多啲 點搞

同意有咩都要講出黎 其實只要講嘅時候冷靜理性溫和 相信對方都會接受會體諒

但你偏偏就咩都唔講

佢夠愛你 知道咁樣你會唔鍾意既話 佢會改
咁當然係要合理 唔係你無理取鬧啦

差不多一年
頭三個月都喺小爭執(佢單方面)中過
自從坐低傾完 大家發覺work喎
就open mind左好多 多左溝通
過得好開心

其實點解D人會唔肯大家傾
就算因為咁令感情變差都死口唔講
對方開到聲有咩唔開心拎出黎講
對方都主動講埋自己既諗法
都係一句想自己解決/靜下
係咪其實佢根本就唔重視呢段關係？

你表示想傾既時候
係喺電話定whatsapp?
建議面對面講 亦要表現到俾佢睇你係理性既
一開始我都驚女朋友嬲架
好好彩佢好明白唔理性解決唔到問題

介唔介意講下係咩事

理性溫和真係好重要!
如果佢點都唔肯講 真係幾難搞
見面既時候問會唔會好啲?

我覺得有d男仔係唔識表達感情既睇法,又驚老實講又或者表達得唔岩 女朋友get錯會嬲

自尊心問題?
佢話自己解決同靜下
之後問題有無得到改善?

試過當面問對方但通常都唔會講 話需要時間沈澱下 但其實我知whatsapp講會係末路 任何一個舉動包括emoji藍剔停頓都足以扭曲原本想表達嘅信息

散左lu
靜左三星期都唔見面
咁鍾意靜咪由佢自己靜夠佢
唔再打擾佢
我個case應該係對方唔想見搵藉口
不可作準

介唔介意講下係咩問題令佢唔肯正面同你傾
好認同whatsapp係末路 傾既時候timing都好重要

希望巴打可以搵到同你一齊努力既另一半
加油

肯同你磨合，證明你女朋友係好女仔
香港十個有九個只係要另一半遷就自己而唔打算磨合改善一齊進步，一有乜唔滿意就分手

你遇到嘅唔係港女，祝你繼續甜蜜

珍惜啦 冇乜邊個女仔肯聽人講

其實同巴打你之前嘈得最勁個case大同小異

我一開始都唔敢講架 因為佢有時會發脾氣 我下意識覺得如果我講真心話會火上加油
但估唔到原來一傾落佢會咁理性溫和
我有問過佢點解
佢話其實佢本身都易情緒化 但一諗到佢好想同我行落去
就好願意理性啲解決問題

我會架啦

佢唔鐘意既地方我覺得無問題係合理既
試過為佢改但自己真係辛苦
另一方面又驚會種壞佢 驚佢覺得我乜都就哂佢係理所當然

介唔介意講下佢要你改咩?
我個人覺得要大家傾一個大個接受到既中間位
而唔係一味要對方改
當然啦 要知道係咩事先評論到

咩叫過咗？
你都就分啦

分唔分冇人知啦
做好每一日問心無愧

要睇下大家有幾鐘意有幾成熟

sorry樓主我黎踩場 睇完呢個post真係好感慨

同男友一齊左3年 佢有咩做錯我唔敢講 因為好驚佢嬲 但如果我真係出聲講 佢絕對係會兇返我轉頭

前日有啲收埋左年幾兩年既心事 搬左出黎講 佢做錯左幾件事好傷害到我 當晚講完對我唔住 彌補唔到 結果第二日佢反而逃避成件事 完全無考慮彌補過

尋日我好聲好氣 講我既感想 講想佢點做 傾傾下佢居然屌返我 一怒之下我提出分手 估唔到佢無諗住去盡力挽留我 想隨我去了

直至今日又話想箍煲 係咪未玩夠我

樓主你覺得係呢段磨合期太極品 定係呢個男人太極品

可能睇死你 無諗過你一反抗就係講分手
你咪俾多一次機會囉 唔改就算

樓主要好好珍惜

傾完講完 對方唔覺有問題
可以點

女人唔會錯

其實點先知道磨合期幾時完？

我同我男友都有好多問題
可唔可以tg我 話我知你係點磨合到

Long d 可以點磨合

咁岩呀我都同你一樣好開心

見到呢個terms好感慨
一路都話磨合磨合
每次鬧交都會坐低傾
希望解決到問題
但過左冇耐對方就連磨合都廢事
一句大家感覺唔同左 壓力好大就完左:

我男朋友一開頭又係同樓主你一樣
乜都唔講我知 但自己收收埋埋
直至前排終於爆發 鬧咗場交 又無同大家講嘢一排
最後好彩佢都願意肯同我講佢一直以嚟嘅諗法 佢想我點 佢唔鍾意我點

依家好似進入咗磨合期
但我自己好似未習慣 有時都會有啲唔開心
因為相處方式改變咗 可能我覺得以前相處得開心啲
有好多嘢都會變得唔同咗 我自己仲適應緊
好想過咗依段時間 我會不斷refresh返佢嘅諗法 令到自己唔好咁易有hard feeling 亦都唔會咁易亂諗嘢
因為我知道 佢其實都有讓一步有就我 我都要就返佢

好想知樓主你會唔會磨合嗰排都好似我咁
會有陣時覺得唔係幾開心？

我真係好希望可以同佢行到最後

如果對方淨係想逃避問題呢
每次我想討論 結果佢叫我忍過就算
係咪忍一世唔洗傾唔洗煩到佢